蕭若元 法國數字大驚嚇 世界疫情現曙光 駁斥Herd immunity的無理

蕭若元
法國數字大驚嚇
世界疫情現曙光
駁斥Herd immunity的無理
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-04-05

memehongkong
612K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：